窮撚入來，等我比你地見識下咩叫「真，超級跑車」。

屌你地班垃圾，冇以上5點都唔好話自己個部車係超跑
你地所謂既超跑拉低曬我地質素

洗唔撚洗開2個post

樓主係條女？

汽車台死城

你post你架坦克上黎先有討論價值啵

有女咩